呢道有無腐男 (fudanshi)

招同伴
We have telegram group

頂唔記得揀台

點既腐男先

會睇bl既腐男

呢啲bl漫（comic)

我睇小說咋

鬼畜眼鏡 DMMD 咎狗之血

Mido san

頂 我行太一線
冷到無朋友

睇開咩小說
同人？

好耐之前世初上面dl

Gay佬就gay佬

Okok

珍貴品種腐男

Hi 腐絲/腐巴

Hi

您地睇h會唔會扯

會

正既肉會

Hi 腐巴 ？

腐女留名

Hi 腐絲
睇開咩

多數睇動畫同同人
YOI,刀劍,黑子
最近追緊陰陽師
小說都會睇
漫畫有時會睇下

等陣先大大個username 好似似曾相識

有興趣入腐gp既巴絲可以tg我

Yoi官逼同死

Pish

係

平時睇開咩 ？

hehe

巴打會唔會睇bl/gay漫 ？
利申：bi

10 Count
鍾意睇肉番
世初 純羅 果啲都睇過啦
櫻日梯子 果啲 正

肉番PPP
10 Count 我睇到一半HOLD起左
我鍾意田中太太 逃避之旅 霓虹燈 果幾本肉肉正到

巴打有無TG一齊傾

睇百合嗰啲算唔算

百合唔算啊

死gay 佬

J HEHE jeng

個名我求其改咋喎

SORRY
大大有無收開本子 ?

有買開,不過香港而家真係得好少本
以前同人展買開10幾廿本
而家去都廢事 直接上網買

toranoana ?
睇黎我地可以夾團

可以啊但要遲d先
之前去日本買左成喼未睇哂
話說個度d中古店真係好撚正

In 明輝堂 we trust
10k 10k咁運返香港真係不停了

咪啫係gay

仲有駿河屋
有時淘寶同奸情區都汁到好野

我識有腐男係鍾意女仔

喂 岩岩開完駿河屋團
其他絲打好似想開日亞團
真係極邪惡
無位放書啦

不過腐男未必有女仔要就係

冇位都要繼續買
岩岩先買完

間中

巴打係攻定受 ？

受

貓貓都係受 咁都撞到

我係10偏0

me雙修

AGGER
去香港D展買通常都係純粹支持
其他全部都係網上買
有D太太唔開通販好sad

巴打們識

隔籬gay po嘅小同伴

貓貓

次次睇真遙就會扯
仲有reborn 山獄

原來你係受（筆記

諗起您。。。。。。

十啊

我做咩

cosplay

非騎劫
點解中村畫野畫得咁慢

真遙係世界上最完美嘅cp
不服來辯

頂
請忘記它

未睇過動漫
睇過BL戲有 - 上癮 第1,2季 唔錯

真遙真係好撚正

AGGER

而家香港勁多丁品
但其實腐女需要既係食糧囉
我而家多數睇台灣同大陸本

Ching 仲有無好戲推薦

不可抗力12
而加睇緊 一屋赞客

忠犬攻x傲嬌受

真琴本命
點解呢個男人可以咁完美

話時話
係咪有gp?

呢度
tg starsayhi

不可抗力都睇左, 有兩個結局
一屋贊客好似好多集

BTW仲等緊上癮第3季

你地指小說呀...?

小說我仲未有心機睇

求TELE GRP

唔到加一

但那有第2 3 季
唔係比大陸政府禁套野咩

HO 記錯戲 第1 & 2 季果套係類似愛情

上癮 等第2季 (死中共 )

係
不過都識D香港人出本無人理又係好慘

樓上各位大大我add你地tg group

大大你拉到人啦

或者tg我啦 因為我見無人搵我我改返username

Tg

以前買本都會睇畫功先買
後期岩cp就食因為真係太少
自從識得上網買就上網買算

I know that feel
會破材

魔界王子

真琴大天使

我淨係睇動漫bl，小說同 同人都冇咩興趣